譚仔呀姐其實係咪文學院grad

成日叫墨硯墨硯，係咪講緊紙筆墨硯？

on9

閱

哈哈哈哈哈哈 笑撚死我啦屌你老母

哂撚氣唷

勿演

點解你以前識文房四寶？

睇清楚，佢係真心以為紙筆墨硯

屌我柒左

要讀過書先做到

駛唔駛搵埋我出世紙

樓主點睇我啲iq題？

唔錯，可以繼續

創意台需要更多我地呢啲高質會然

點解無書？